【連登蘿莉臺23】1001唔開post死全家

與蘿莉無關
斬

夠鐘清算瘀血了！

打緊丁丁，唔得閒開

射咗200次？

我証明唔到自己愛loli

我愛麻冬

自首

我愛銀子

我愛蓮

我愛真帆

有手足到發情期 典算

暫時4個老婆
遲d再補充

閹！

塞支棍比佢

留名

me前菜

我愛愛醬，天衣

搶完1001 執柒了

希望大家好好面對自己既內心
唔好成日講咩保護loli
明明就係想

好彩我唔係蘿莉控
我只係唔小心路過

冇講過愛同保護蘿蔔

利申 我非lolicon

no
我只不過希望全世界嘅兒童可以得到快樂同幸福

極危險

收工，返去瞓陣…

橙，星期六都要返

睇你笑得幾耐…

B_A

你哋點同我鬥！

B_A_B_Y

小櫻 violet高過02
垃圾榜

冇人識你02呀

死全家好惡-.-|||

唔敬重蘿莉，仲唔係罪該萬死？

美波慘

美波無慘

我想知咩叫做愛同蘿莉！

執7

去緊食快樂蜂 你問我答

圖都無張
點同你討論呀ching

今晚同fd食牛一

有fd

Rich

你都有會然直葉
扮曬無fd
可恥

我冇話過我唔係現充

我都係

所以我根本就唔需要入黎圍爐

你係MK

想食

求ig

想跟現充學野

話說上次蘋果仔pm我個陣直熱係咪係隔離

冇ig

係高處俯視我地

55

依度咁樣幾錢？

做咩咁多現充偽毒入嚟恥笑好似我依d咁嘅毒撚…

56
算係好食

咁又幾抵

食咁貴驚唔驚比雷劈

帶埋me ok？

法國啲標題一次比一次差

想學做現充
想有一日可以好似你咁有自信咁講
所以我根本就唔需要入黎圍爐

我唔侵MK挽

禾系毒撚

刀唔侵毒L挽

你一掌拍撚死喪心病狂個日 我就會帶埋你挽

拍撚死樓豬全家先

信和有堆人係度交換kpop閃卡=.=

我唔敢郁始皇帝呀

你咪其中一個囉

訓4粒鐘 做15粒鐘 陣間仲要上棚 大家再見了

一路好走

下世小心d

勿念

有d心跳既感覺 可能變左超級撒亞人

88

心臟衰竭既感覺

認同

又要溫書 又想睇動畫
屌你老母

保重了美遊
一個優勝劣敗既蘿莉台容不下一個死毒撚

唔會
因為你都係優果個
成個台最垃圾係我

唔溫

美波又發功?

佢又係到扮廢

挽留

心臟衰竭

再入蘿莉PO我一年內死全家

=.=

唉 頭先細佬又偷用我電話上連登

我唔係現充黎 我都只係一個毒撚 希望大家當冇事發生過

多謝
佢仲有冇講過其他野得罪各位 我代佢同你地道歉

我宣佈侍奉狗全面退場

你冇命退場

揸手機有d手震

係咪有誤會

好心你就休下息啦 一陣暴斃就麻煩

想要我的財寶嗎？想要的話可以全部給你，去找吧！我把所有財寶都放在那裡

汁

七

大家估下右手哥仲有幾多年命
做地盤+每日睡4個鐘+食得唔健康

我都有枝砲可以隊落佢塊面度....

漬物我覺得麻麻 佢d酸瓜配蛋好怪

長命百歲

差不多了 默哀

好食

係咪我問題 點解我身邊個個都話好味 得我覺得好怪

佢沙律醬好好味 係蘿蔔絲好難食

係 我會揀菠蘿

持有危險武器 報左驚

但個醬唔一樣

我食落一樣嘅
係得淨蝦堡唔同 係咪我味覺已經死左

cso有粉紅色p90

一個白色 一個粉紅色wo

粉紅色咪 淨蝦堡隻醬lo
我見菠蘿同漬物都係白

唔通係我問題

玩cso不如玩跑online....

玩跑Online不如玩雀....

駁唔到

逢星期六晚都咁靜局

G深玩家表示不服。。。

想g手足係跑online食左幾多囡

食囝可唔可以分享下

打online game識老婆

招情侶 女仔++++

diu你老尾 個老麥都未食完就要仆出去執屎

你而家係執完？

走撚左啦 好攰

美波係咪真係唔會返黎
定係蝦腸

星期六仲要開夜真係慘過食屎

係

美遊係咪嬲左我

抵啦

有個舊fd入左city 政政 入大o 上莊又有囡

我甚麼都沒有

禾ok？

我即刻過黎就地正法你！！！

蝕左包薯條比佢

你緣份未到

執！

？

不同年齡男性較適合的射精次數，可將年齡的十位數乘9，以20～29歲男性為例，2乘9等於18，代表1周8次射精是上限，以此類推，30～39歲為2周7次，40～49歲為3周6次。
發覺自己未夠數

打機

又係佛系？

有冇人同我打機

打開PS4

咩機

你想呢?

互射果隻？

我非gay

login GGO同蓮互射算

shit game

redive個主線咁難打既...

去到3-7唔夠做...

好難玩

「蓮」是在槍與鋼鐵的世界《Gun Gale Online》一個人盡情遊玩的女性玩家，她最喜歡可愛的東西，全身的裝備也統一都是粉紅色，又在遊戲裡務實地鍛鍊與成長，累積了一身的實力。然後，因為遇到某件事讓蓮發現PK─狩獵玩家的樂趣，就是沉醉在PK當中，最後終於被別人稱為「粉紅色的惡魔」。

行緊返屋企 胃痛

你有玩?

抵死啦

有

飲多幾支力保健就無事

你玩到去邊?

一次過4枝monster 直接升天算啦

2-7

咁前...

其實佢傲嬌緊
應該係擔心右手哥又怕羞

阿澄真係好正
お兄ちゃん

妒忌緊我同短髮控

靜

大家都去曬cow女

星期六呀
個個出去cow女啦

社畜表示cow女是什麼？

係
岩岩用whatsapp同女神表白
等緊佢覆

同女朋友食和牛 jar jar 聲

i know this feel...

55
唔係要互射咩?

攬女鋸和牛咁爽？
唔係咁開心呀？

其實我係佢表哥...

開心啊 和牛好好味

表哥.jpg

唔好深究啦

死MK

今日我係開心仔

hahahahahahahahahahahahahaha！

通常我都係被女溝

hehehehehehehehehehehehehehe！

我係痴線佬！

55
你係

我又玩

點解我一入黎你地就走哂

我哋依啲毒撚唔敢面對mk仔

我都唔係MK
伊巴先係

訓覺定打機好

返工

標準答案
玩雀

琴日j完黑獸 今日j咩好

標準答案
夜勤病棟

真心鍾意euphoria
睇親都好有感覺

j過啦

同各位手足打氣

idol唔知咩有好多cosplay av

有冇send一齊研究下

睇=武肉角色

儲左好多....不過唔係idol

再打落去你會死㗎…

永遠得個講字又唔share

呢度唔係色情台
廢事

你去開lo
me gun

好攰
Weak了

卡些 呀打啦屍咕
滅噹烈餓卡茄魯
噹call媽嗲嬤拖餓咕
輸滅華他魯喲
依媽 加卡也卡烈

賣廣告？

這麼可愛的女孩

竟然真身係183

金毛可愛d…

Me玩緊小學雞野

冇所謂
一齊玩

一定係表面S
私底下M

表s裹s

利申，試過

想比斯朵蕾雅用火箭炮射

フカ次郎
老婆決定

我的老婆很正喔

乜水？

元気元気

對奶咁大 一定好多水

佢？

紫色bba…

永別了蘿蔔控

去年考上台灣大學醫療器材與醫學影像研究所的高材生林和駿，涉嫌在網路誘騙82名未成年小蘿莉，遭台北地檢署起訴，讓人對脫序的「蘿莉控」感到憂心。

精神科醫生楊聰財指出，針對過度迷戀小女孩的患者，醫學上並沒有蘿莉控這個名詞，只有戀童癖，從定義上來說，這類患者超過16歲，對比自身小5歲以上、沒有第二性徵的小女生或小男生，存在至少6個月的性慾，平常生活會以各種手段騷擾、猥褻或性侵孩童。

楊聰財指出，戀童癖又分2種類型

第一種是「固定型」，這類患者沒有和女性交往經驗，認為小女生容易得手，常到學校或小孩聚集處找尋對象，誘拐至偏僻處下手；

第二是「退化型」，這類患者可能是醫師、校長等高社經地位人士，很多已婚甚至有孩子，外表人模人樣，平日察覺不出有此類嗜好，一旦生活不如意，或與人爭吵，就會找比自己弱小的孩子洩慾。

no

你係邊款

兩款都唔係…

休比

Weak

ahego

執呀屌

cls

2點半都仲係度…

晨早一丁

同你互射
Ok?

no
me not gay

又到星期日 落公園𥄫細佬女先

牙伊今日又要返工

第三種是毒撚型，這類患者也是沒有和女性交往經驗，不過又因膽小而不敢對現實小女生落手，只能在上網觀看小女生迷片和虛擬色圖洩慾，不敢愛又不敢做的毒撚在這三類中是最低劣的
蘿蔔台毒撚

好彩我唔係蘿蔔控

你8分鐘前果句

咩叫小女生迷片…

又起底
每個人都有過去 希望手足唔好深究

我都唔知

我真係唔係蘿蔔控
我連一隻蘿蔔膠都冇

實捉到你

今日天氣真好

行得正企得正 驚乜

終於涼返d

前兩日熱到

最慘屋企有蚊

落街食早餐無帶身分證比人查…

佢仲要跟我上屋企…

好彩我光明正大

多數唔係都係叫你下次帶返
不過好人好姐點會日頭俾人釁

咁大雨邊有細路女

我係第3種

天氣凍咗着得密實d…

我見到d乜

凍
手足好虧

我同佢講可唔可以講個號碼比你去call電台…

佢話，却下

好撚大風呀清

係囉
小心身體
唔好玩咁多雀

下世小心啦

菩提本無樹
明鏡亦非台
常常勤拂拭
勿使惹塵埃

好大雨 走lu

太遲了

細路女已跟左你返屋企

報咗驚

拉哂佢地

Agree 班人好危險

你返工未

做嘢啦，好得閒呀？
炒撚咗你

瞓左好耐對眼都係好澀好眼訓

瞓得越耐反而會越攰…

瞓7~8個鐘就最叭佛池

瞓咁多 瞓三個鐘好啦 三個鐘都厭多

A片書面語

g

去食嘢同個細路女搭枱

識返嚟啦咩

hentai

我純粹分享，冇特別嘅諗法，希望你哋唔好誤會

蘿蔔台畜牲

你係咪搞錯咗啲嘢

蘿莉始終最好

人地有家長陪同咖！

細路女有家長在旁？姐係見埋家長了？

去左邊

咩見家長

尋日重新睇完次S;G, 依家得閒返了

收皮啦

冇入嚟一排, 做咩啲蘿莉控咁惡都有

都話我唔係蘿蔔控

你又傲嬌了

做乜LIHKG又冇咗個新通知功能

你持棒狗

比我講中左，搞到唔敢出聲

我大愛

收皮啦！

哼

係公司訓到依家先起身

有少少發燒

渣ga

畫到唔似樣

想開個鄰人部
有無手足加入

Gun

一齊做現充

現充部

桐狗？

g持

好撚正

強烈譴責小圈子

講到我地自己唔係咁

外傳好睇好多

刀劍神域世界第一

仲未睇
呢套未算吸引到即睇

追哂漫畫同同作者套魔法少女of the end
我覺得麻麻，但係有啲角色塑造得幾特別

世界第二!

係，小櫻世界第一

麻冬1蓮2其他3

低b妹

呢個係咪hirakeru，見日文假名係咁寫，但係羅馬拼音唔係咁寫

似打少左 ?
不過好似一樣意思

akeru係都係解打開咩
睇動畫多數都是咁讀

唔係粉紅色
即刻變得好普通…

收聲啦傻仔

講起粉紅色都做到沙漠迷彩都幾誇張

redive
點解我2星角色絆去到3lv就滿咗嘅？

都係金髮正得多

唔知係咪隻隻角唔同
見3星多數就8絆完滿

路人 仲未出到場

あける唔係(畀)咁解咩？

3星可以昇落去
係2星停哂係3lv…

Sao嘅嘢唔好咁深究會開心啲

啲絆都係睇劇情同加少少數值是旦la

一陣佢出場 你就知佢魅力所在

可能淨係出係OP度

劇情好重要
睇阿澄個劇情睇到我流口水…

呢個唔係深唔深究
就好似見到有個人周圍拎碌鳩出黎行,但係周圍啲人話佢係女人咁

55
會唔會呀…

升上3星好似會有其他原生3星角咁既美術圖

打到冇石

勁難攞…
d女神唔知咩…

2星嘅話隻幽靈幾勁

你課咗？

川澄

好似有命令人開/畀嘅意思

NGNL有第二季了

自膠

原來あげる先係(畀)

抽卡就有,抽到重覆1星1粒,2星10粒,3粒50粒

ke/ge難分

未試過抽到重複3星…

唔通你…

冇課,打pvp,好似升1排有2粒石
依家打到2000幾,都拎左幾多粒石

好可愛…

有5隻3星,琴日抽多左隻重覆
因為有左pickup個隻亞里莎,特登抽返冇pickup機
點知都中返

我全部抽哂嘢…
手痕課2pack試吓運，點知…

…

咁究竟係ひらける定係あける？

已經課左
我講pvp拎啲石係抽野啲野
拎黎抽野就啱,抽野最快獲得母豬石

蘿莉台大結局！

究竟係點樣嘅結局呢？

全員被捕

蘿莉台全部人俾fbi 拉曬！

俾你講咗

得你地會比人拉
我冇貼過cp

睇過都拉

你緩存入面有都拉得

利申 我冇發過and 睇過

冇睇過 點認

使乜你認，依加明砌你生豬肉

未睇過幸運星 算唔算人生污點

好彩我光明磊落

等你俾人拉先send

睇啦仆街

係
兒童色情完全睇個官點定
就算條女好撚大波好高,個官都可以覺得佢未夠稱
唔洗露點都得,佢覺得意淫就ok

算
平野綾

香港法律

果個我老婆，睇到佢全裸係正常的

會判你入小欖

好多經典野都未睇過

ひらく自動 あける他動
ひらける能力型
好似係

已經申請緊同紙片人結婚

vr結婚?

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！

hi

bye！

召喚牙遊！

4jor

lei on9

ys 排緊一個月一個

me is

仲諗緊訂唔訂this 萬7羊

mud 黎

persona 亞森

lag

呢隻冇得射 唔好訂

都可以照射

?

悶 幫我

佢地hey 0 me

典hey 0呀

幫你做咩

ng g 呀 好悶

畫下公仔先

diu 做乜9 foobar拉唔到音量

唔夠訓有幻覺

返你既工啦

物似主人形！

教我畫

咁即係點

ok了 無set到有amp

Kotori多謝我一直以黎既支持
總算無放錯佢係第一位

一齊！

我家陣誠邀 會員 イリヤスフィール #2794 出黎隻揪隻 場地時間你揀 錢我出

媽啊 好毒

me mk jai 16格腹肌！ 你依種mk me 一拳一個！

講真 玩音樂類手機game
如果唔播出黎玩 好侮辱隻game

我每次玩都大大聲播出嚟

我兩皮野架餐都係用黎玩音驚

me 刀覺

你帶喇叭出街?

咩音game 可以挑戰you

呢類game=傳教
唔幫手傳教就咪撚玩啦

我帶爛牙果啲

博9 有無殺生院H漫

mo

唔識畫

貼你啲作品出黎睇睇ok?

我果張呢

大金工業 花之妖精 高汁

好垃圾 wo 唔好買

圖

搵緊呀 ！

呢度d人琴棋書畫樣樣都識

點跟.jpg

me毒撚 咩都唔識

牛逼啊老兄

上面果張

張圖上面果條係咪頭髮

畫畫唔好買surface 就得 其他冇怨言

係床上畫 yes

我用電腦繪圖板

wacom？

你以為得一邊會爆唔到 ?

除左wacom仲有咩好用

ipad pro 電腦真係冇咩選擇

個開字太多解釋。。。讀書唔認真
姑且當係開門個open 同開放日個open 咁分

修正一下 ひらく似乎係自動他動兼用

ipad就ng is 電腦la

樓上啲人好勁 我剩係識喺紙度畫pop子

平板電腦 好用過板加 pc啦

kongu巴

禾Gsick火齊人

咁又唔係咁講windows多啲軟件選擇
個mon同板分開都有啲好處,各有各特點

遲啲買板玩吓

試一次ipad pro個cps 即刻翻唔到轉頭

好睇

想買個部平價版ipad
唔知個mon點

我唔畫賽璐璐都係因為唔識混色,畫唔到隻眼好柒

最少10.5啦 12.9 我覺得啱啱好 9.7畫畫不倫不類

咩係賽璐璐

講個感應
不過ipad個感壓好似係枝筆到

公仔畫
起線,下層純色,之後加啲陰影咁樣

apple pencil 冇講幾多感壓 但用落唔差 至少 我會認為比wacom 隻 平板好

遲下買部玩下

快手買啦

是咪有咩教育價個啲
可以搵人買

yes 搵人拿張學生證去apple store 買就得 唔好網上訂

今晚8點信和隻抽

等你

我係到日傳夜傳都無人理

蘿莉台執柒了

俾我打陣機啦

好啦

我鍾意呢首多d
呢首歌詞更有意義
同埋旋律都係我鍾意果類

rich

今日食好小小

點解唔整icon

啱就買啦

毒撚無呢樣野

真係好想要

窮呀

留錢去日本

我今晚要飲鹽水充飢

慘

榎本美咲正喲

好心玩少d雀啦…

腎唔好就唔好玩雀啦

出黎隻揪啊屌你老尾

ok 我同牙直 一人一拳打撚死你

牙直係街尾見到我 都直接調頭走啊

你調頭

今次有我 到你直接調頭走

牙伊收工未

收咗 到屋企了

仲諗住搵你dinner

太夜

又約埋一齊

一齊？

HEHEHE

你地住太遠 不了

Mk Behaviour

邊度？

you 刀系mk

Miyu室友

上次又話帶埋我走
Dllm

我唔係

一拳一健55怪

件

搵緊illya幫手
等我呀

呢個post d人唔係全部都係新界咩

Me 香港人

不了不了 我正義人士 唔會俾你地成功

將軍澳

Me日本人

將軍澳咪又係新界

我對對55怪特效免疫

佢個時中學geo同我同班已經冇合格過 原諒佢

唔好亂講嘢 我唔係牛屎仔

sorly lor

其實我都有責任嘅

咁上次救我嗰個係邊個黎

將軍澳廣場

知錯了

牙遊

dllm

其實將軍澳係九龍區

MK son

清算瘀血了

下個到你

好彩miyu係清泉

我看不明白p5

執

沖完涼 覺得自己好香

不要癲

好香啊

執柒

agger

大家去曬cow女
唔執都難

cow完了

好撚癲

你老婆

屌

欣賞佢既技術
但係唔好咁搞lovelive好無

Course Leader 無啦啦出announcement 譴責Free Rider
而我個組完全未開工

結婚宴都搵d咁嘅嘢嚟搞

班嘉賓仲要一齊玩先正

幾好呀

G黎

咁你又唔好咁講…

9件麥樂雞

把口好撚臭 我好鍾意睇人整呢啲
不過都係G

G持反拉拉

互相尊重ok?
唔想dllm

Ok

雙葉杏好得意

禾刀角

no 同我搶老婆 ok？

冇問題

可愛

好qq呢隻野
idol套動畫係咪冇劇情
想為呢隻野而睇

唔好貼人老婆啦 陣間人地嬲嬲豬
班lolicon好惡的

OK, 嬲JOR你先

生氣了！

😰

知錯了 weak啦 聽日翻早

Lovelive 5週年有終極佛心活動

你返咁多日架咩

新團?

No
依加每日送22抽
不過我都係開垃圾
送110抽

日一兩日wo

以為你琴日都有返工

我老婆
請撤照

冇啊

你老婆好可愛 me 做埋佢老公ok？

美城快d走
我幫你頂住
講呢句會俾人話on9

會員田井中律係唔係比人拉咗？

唔得

佢去左cow女
唔識人
動議除去佢loli台會籍

是但

反正佢地無講錯

會唔會係咁呀

佢出figuer呀

佢係mk

who lai

原創角色嚟

嚿膠好似幾靚

有冇人聽日要早起

我每日都6點半起身

橙

何出此言？

荷蘭阿姆斯特丹舉辦殯儀展，展場有一個外形如豆莢容器，引來圍觀兼體驗，它並非普通棺材，而是「自殺機」，只要躺在莢裏，按掣就會釋出氮氣，就此一命嗚呼。

早睡早起身體好

體驗嗰陣唔小心開咗部機咪

我返10點但都7點起身

出前一丁

人吸入氮氣之後會唔會好痛苦？

二次元世界入口

好似話未完成

戴埋VR眼鏡 之後有d acg公仔係度引誘
即刻忍唔住撳掣

我連一隻膠都冇 又點會係蘿蔔控

我反而係早d起身去食早餐
望住d傻仔趕返工返學真係爽

可以做異世界轉生主角

唔撚洗做/返學?

我日日都買返去食 唔會坐係餐廳食

當然要自己唔遲到為前提

佢IT9

飲住杯咖啡，望住d人係度跑

真係……

又屈

係職安健真漢子

要

但你都付出左代價 就係早起

返12點半

睇你笑得幾耐

值回票價

我終於都係鍾意返到去先慢慢食

工作地方太污糟
唯一好處就係無人類以外嘅生物

打完卡 食返一粒鐘早餐先

要打卡

唔怕比人屌咩

公司工

最好做

d野佢唔識做 佢仲驚過我

咪搞到自己返星期六開夜lo

咁你玩哂啦

自己接嚟做仲好啦

特別野要輪住開

以為係趕工先開

中咗1張UR

無得做架 蝕硬

趕乜工 玩泥沙咁玩 我靚仔一名都知唔對路

唔準再傷害美遊

返邊頭
我上環

當安慰下我PAD 1pack石全金嘅心情

沙田

靚仔

大隻

其實我都係靚仔

邊有話過我係落手做

聽日出黎將軍澳隻揪
打到你毀容

You 4MK🤢

師兄我見過你啦 你都好靚仔

me toxic penis

上次同唔知邊個會員隻揪毀容了

有邊次真係齊人隻抽

扮毒食囡仔

呢度班人真係好危險 我上車走先

射波先

射波咪又係匿係屋企
我返工曬下太陽當殺菌算

會變黑 不了

我頹到唔行地盤

你做咩工

19科文

咩黎

行行企企 拎幾十K果D

低端人口拎開幾K

咁高

唔keep住巡 到時錯野漏野你食晒

D扎鐵佬 次撚次都偷少幾支鐵 次撚次都要自己DIY返

班人好撚串

你又知做咩既

你仲要落手做

屌鳩佢地 捉鳩佢蛇lo 點做科文架

地盤佬冇文化係咁上下

美遊B no unhappy

明明我咁有愛

唔想鬧你

無用 唔驚扣錢

都係你最好

都係個行 不過佢呢啲高級撚 我要聽佢地支笛

請我食飯ok？

姐係engine 佬？

冇得瞓晏覺同冇得早收工已經係最大刑罰

對我

聽日到你中

me都中！

風

冇人

出晒夜街

全部咁早訓

我都好攰 今日到此為止好無?

樓下有班MK係度鳩叫 係邊幾位手足黎

唔係me

認得你把聲啦 你就係其中一個

我女仔聲 sor

開始掛住美波

早啲瞓啦

weak啦 晚安各位

一齊weak

呢排多野做 原諒me潛多幾日水

台豬現充

你知唔知我幾驚你就係台灣條仆街

食M妓定太興好

唔食最好 飲奶代餐

我每朝都係咁
那有錢食早餐

太興

你可以唔食晏就嗰餐
早餐一定要食

arm

好難改喎 由中五開學到而家都係咁
有咩唔好 如果我繼續而家咁

餐蛋面定扎肉米好

餐蛋麵+熱啡

咁樣你身體只會越嚟越差…

做project咋。。

邊條

ok

你無睇新聞？

台灣有條仆街影小學生裸照仲要威脅佢地…
最後比人拉咗

最近多咗無啦啦發燒，嘔
不過又無諗過係關事
睇嚟要聽下前輩講野

一齊買返件大jer嶺隊衫著

我買咗件繼續高中嘅運動褸

mika我刀ok
有冇圖c

this?

同動畫嘅一模一樣

無咁多袋

牛逼啊

this

唔洗驚
我由小六開始就已經無食

一齊改

唔使早會咩 仲上連登

想買件黑森峰

係囉
小學雞後輩

咁細個就唔好做loli控
仲係中學雞就去食下學生妹啦

唔係咁易
朝頭早除左自己煮
我諗街上面都係野岩食

你都係 大專就做lolicon 食下學生妹啦

我發現自己係移動式晴天娃娃
自從完左中學之後
要出街既時間都無用過遮
係日本果陣有日訓到11點
起身果陣雨就停左

Diu
大專已經無學生妹食

on9
一login學校部電腦
佢已經自動幫我登入左LIHKG同GMAIL
我係咪已完

救命
有無IT狗解答下
佢save左係電腦既COOKIES到?
明明我次次都有登出曬所有野

每次login google會彈舊野出黎 要禁入面個setting 熄哂就得

logout要tick埋個唔知乜鳩

我LOGIN學校個AC
佢已經自動幫我入左GOOGLE
好恐怖

DIU

啲牙sir個個都知你係蘿蔔控

CLS嫁

diu

咁咪幾方便

痴線
好驚俾人睇曬

唉
有無IT狗呀

出面公海都未見到你 姐係冇野啦

你係學校做過乜 你以為個IT唔知咩

希望只係登入左自己個ID先見到啦

我都係上下LIHKG炸

蘿蔔台
啲IT狗係度笑緊

唔止個IT 我都笑緊

你乜都冇做過 唔使驚啦

自係驚自己LOGOUT左人地仲會見到我堆G料

反正你而家學校都冇朋友 被人發現左之後都只係以後都唔會識到朋友
0損失

有呀
俾人見到既話就會被正式宣佈人格死亡
一陣用美波朋友個AC LOGIN試下

徐先生唔入黎了

唔好再提
我會俾人鬧

仆街又爆 加密啦

隔黎件八婆既香水都幾香

根本你就鍾意

我道行未夠深
會俾氣味迷惑

口嫌體正直

梳
當我成為大魔法師就唔會啦

有個肥婆係隔籬你就唔會成為到魔法師
因為感覺上你遲早一日會忍唔住食左佢

點會
我要求好高的
雖然依加慢慢跌緊

傲嬌

買定褲啦

其實驚驚地隔黎個人偷睇我上蓮燈
大家都係讀中文系
希望佢就算見到都唔好周圍同人講

不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了不了

未驚過
因為當年電話冇set密碼 班仆街fd就開我電話睇鳩我啲嘢

心理時鐘

同埋邊有人會留意你 把自己看得那麼高

你有無用電話睇色色既野?

祝福佢啦

唔知嫁

唔好

我用部摺機 睇得唔開心
多數用iPad或者PSV睇

摺機
依加日本人都開始用IPHONE
摺機要開始收皮啦

所以我都會帶埋部SE出街

SE都差唔多係時候收皮

仆街
隔黎條友仔好似偷睇我做緊咩

個時想換電話架 之後出左街行下 就唔知點解買左部ak70返黎

咁唔好上住啦

有無買埋AK47

第一個就射爆你屎忽

Y
禾系loli台清泉刀要射

我要你做我支槍嘅第一個

你枝槍係咪叫P醬

我個支唔係粉紅 係黑柴咁

悶

六兆年と一夜物語呢首歌D歌詞好中二

我都想悶

到你悶就唔係咁講

ILLYA做緊社畜?

大家都好唔得閒

返早呀佢

不過佢而家9成9都係度瞓緊

我都好忙

有咩忙

扮忙

claris既歌真心唔差

啱啱落完雨 要睇邊度要打針或者做其他野防漏水

小圓 我妹

好多首單曲都好好聽
明明唔係動畫歌都有咁既質素

仲有好多都好好聽

你見我可以秒回你就知咩事

打針

會然木之本櫻唔洗返學?

明就明 唔明就唔明

返晏，食埋早餐就行

9成岩岩起身 之後求其返去簽到 就走堂攬囡去唱K

原來係咁MK

巧仁亂的

呢兩首禾刀巧鍾意

物語系列都有 搵下

遲下

我iPhone有買呢幾隻專輯
Player會仲齊d

前面坐左個on9仔
成日係唔係到問問題
阻礙上堂進度

你舊AK47既歌洗唔洗買

有買CD咪自己入歌
冇咪上天使動漫搵Hi-Res
定期都有課金俾佢地

禾得5首歌
Rich

拍佢膊頭叫佢收皮

我廢到連on9仔都唔敢我得罪

仲未食lunch?

未呀
都未落堂

汪汪

冇呀

你地今日食咩
俾ME參考下

仲以為你去COW女

渣ga 多數呢個鐘數襯仲有早餐就去食個早餐 之後上晏晝堂之前就去圖書館瞓啦

我一係燒味 一係就茶樓

有早餐食早餐，冇就等多3個鐘食下午茶

今日食薯仔蚊雞

無錯

我都想食好食既燒味
嶺大既叉燒狗也不DIU

24小時冇食過嘢

求其啦不如

RICH呀
一日食兩餐
那有錢咩

做乜野呀

說服自己食嘢只係為咗維持生命，就劣食都可以入口了

對我黎講食飽好瞓d

我劣食耐性已經好高
但忍受唔到舊叉燒整成咁

有錢買周邊 冇錢食飯

食常餐lo 多數冇伏

一日一餐 唔係會肥

餓住入睡=咩事都冇

做現充真係多煩惱
Me暗瘡肥毒就乜都唔京

燒味佬

起身會有少少頭暈

一餐咩都夠 食咁多做咩

要買周邊
所以咪無錢

有時唔岩食
會轉去食金拱門

會 有一次低血糖 差少少暈低

禾刀系
me唔怕肥

熱氣 不了！

遲下訓訓下圓寂

mk + 高 + 瘦仔 = 牙遊

食樹皮都夠

寧願食subway

差不多了 一睡不起

樹皮唔好味

啱 好味

ME都會
有時無暈暈地又無咩力
仲以為自己會死

我都想MK
一齊搞鄰人部55

上次天旋地轉 行都行唔到

貴
唔飽

好

22蚊wo

我好多野放唔低
唔想死住
我要睇新番同可愛loli

你仲有我

KFC雙排抵屌d 30蚊食飽飽

1001hunter 準備好未

佢去左cow女啦

(好似話呢幾日唔得閒)

我多數都只係個人勁攰同少少暈
最嚴重都好似係突發眼前一黑

扮 根本係度moon住1001

仲要好好味

諗吓咩topic先

隔黎條友頭先出左去食cafe de aoral
明明嶺大附近都無呢樣野

成日會咁 已經唔覺係有問題

cafe de coral

可能屋企買 返黎食

可能有你唔知

推好快

要死了

佢出左去好耐

想點葬

無理由掛

1001